而家呢個世界真係病得好重!

唔好介紹我貼香討
不過真係無咩新聞係好事..

真係睇到都唔開胃
剩係印度都日日新鮮日日甘

介意

差唔多一半都係性浸...
浸完都算一半又係先姦後殺

科技發展，跨國/地區媒體信息傳遞制度成熟 呢啲窮鄉僻壤醜事先會曝光比你地睇到。根本不嬲都係咁醜惡。

我唔相信世界有超人
但個世界再係咁 我諗迫都迫到有超人出黎